## Тестовое задание МТС

### Состав

- tasks-api: бэкэнд
- tasks-ui: фронт с nginx в качестве сервера статики и прокси-сервера для запросов на бэк

### Требования к запуску

Должен быть установлен docker.

### Запуск

Чтобы собрать и запустить все сервисы, нужно в корне репозитория выполнить команду:

```
docker-compose up -d --build
```

После запуска на http://localhost будет доступен UI

### TODO

- unit-тесты
- автоматические api-тесты
- привязка выполняемых задач к инстансу воркера
- обработка потенциальных ошибок при выполнении задач, рестарт неоконченных задач при рестарте воркера
- очередь задач и управление троттлингом
